打機用無線keyboard

想要接近零DELAYY既無線keyboard打機
睇過好多隻, 好似得Logitech隻lightspeed有d料到
大家仲有無其他推介
有得選就想用茶軸

買左g913

警剔下樓主。

low profile真心好睇人用

唔慣會好辛苦

要考慮清楚

利申 換左ducky mecha mini
g913封緊塵

ducky mecha mini 一般差一次電用到幾耐

Ducky好似無logitech lightspeed咁低delay

樓上誤會左啦

mecha mini係有線黎

只係想講本身我都想用無線 但low profile真係唔掂
先買返隻有線黎用

點解唔鍾意low profile

ikbc w210/w200
用緊，唔錯
幾個月先換一次電
delay 完全唔明顯

好個人

可能好岩你呢

想提提你記得要試試